[童年崩壞] 有無人睇過四驅兄弟新果套漫畫

純粹見到網上有人講好奇望下
點知星馬豪變左個超級鹹濕仔, 連滕吉對肥仔波都唔放過

Link?

唔鍾意中国link就google 四驅兄弟 return racers
翻譯組似乎都想棄番

按摩棒果個scene真係不了

樓上睇到好興奮

痴撚線做咩野
h漫黎

畫到中學版豪仔好似變態狗公咁
有阿純又唔溝，係都要追淨係鍾意阿烈嘅典子

沖田近藤土方反而變返好，認同係完全崩壞

最初我都以為係D人畫的H漫, 點知睇落唔係, 仲要個漫畫係corocoro上面出街

將豪仔果D鹹濕野整走佢咪好好地, 最多悶D姐, 但係整續集擺明係食童年回憶條水無必要搞到好似H漫咁

第一屆世界冠軍溝唔倒女？

佢咁矮

藤吉竟然退化到唔知咩係迷你賽車？
然後砌架垃圾車出嚟輸俾二打六
曾經嘅世界冠軍退化到咁

第1-7回明明講佢地長大成人，星馬豪仲有個仔
但係故事又唔係講佢個仔

跟住第8回直頭放棄成年人嘅設定，講返佢地初中生活

個仔比作者掟左去外傳

變到咁

仲有偷睇呀烈同個女女同房仲要扯旗

個個都鍾意有常識嘅阿烈

仲要係模範生黎
呀烈係TRF五個人入面最正常果個

佢喺我心目中唔係咁，又一次童年崩壞

上一次崩壞係乜

仲以為四驅兄弟係小學生向，

順便出埋玩具賺埋錢，

而家變咗成人向，

但有幾多大人仲有玩四驅車？

點解唔直接去畫h 漫

corocoro真係小學向的, 唔似點解仲未腰斬

又叻又靚仔

可能係Eva 真希波

咁呢個唔係官方自己崩壞

岩岩發現滕吉比豪仔揸波果陣個表情有D怪

講講吓個仔又講返中學

我覺得個作者根本唔知自己畫緊咩

做咩畫到佢咁咸濕

冇睇過四驅車比賽中學大人先多

其實作者越田哲弘已經五十幾歲
有時都唔知係 corocoro aniki 夾硬搵佢畫定點
我覺得叫個咁嘅年紀嘅人畫返呢類漫畫其實唔多 work，有時當回憶封咗佢算，或者另外有啲做法係搵後生漫畫家畫，例如佢啲助手

唔好忘記佢唔係畫四驅兄弟先紅，而係鬥球小子已經紅，鬥球小子講緊1989年開始連載

翼架車蟹貨掛？

佢係咪誤解左點用d"熱血"鏡頭

老實講, 真實的迷你四驅車救唔返架啦, 而家係手提電話遊戲的天下, 老任都差D死係好彩switch同武肺改返

頭幾話都係咁有意無意想將max變做黑歷史

但中學篇又彃部新既麥林同大神博士又出黎

遲d直頭話大神個仔好早去左寄宿學校都得啦

我估佢同個世界已經脫咗節
五十幾歲都畫緊漫畫係有例子，但唔係個個得

max唔算黑掛

漫畫家老左一般點搵食?

呢個網有正體版

浪客劍心北海道篇都不堪入目

你明明貼圖貼到好興奮

好多經典卡通都出續傳 但全部都係崩壞向
好心正傳完左就算啦 係都要整爛個故事

要食飯